有人fc左個篇話831係fake news嘅印度文up乜春

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫手推
ps 自推5次之後無用的

推

唔怪得知 謝師兄

push

求幫推，知左後po返上自己ig/fb

推！我都岩岩開咗post講呢件事，希望大家搞清楚錯嘅係ig而唔係Boomlive

（831 fake news)有問題嘅係Instagram而唔係Boomlive

有fc攪到重亂, 真係世界變

個印度網係fc得岩嘅，係ig 唔知做乜勁

Yes 互推